
                      Es increíble, nunca pensé que una película me hiciera reír, emocionarme y llorar al mismo tiempo.
Es sorprende saber que thanos realmente es una amenaza para el universo y en esta película lo demuestran de verdad.
        
            